WOO....A 可否永績基本法

WOO....A 可否永績基本法
熱血參選 皆因今天的真理
講起永續基本法 有段距離
拒絕口罩 皆因罩內的天氣
怎樣呼吸都不慣 太沒趣味

*只想得千噸的選票 兆健想失聲呼叫
I'LL NEVER BLUK I'LL NEVER 戴
YOU'LL SEE
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
WOO.....A 可否永續基本法
WOO.....A 真本性怎可以改

熱血公民 天天都在擺街站
與你遇著在路途 你莫退避
皇天擊殺 分分鐘可清算你
幾多虛假的本土 都睇不起！

Repeat * Twice

善心打破零回覆

又幾好聽。。。

No, 必須破舊立新